而家太易比人拉，連老夫都有d 淆底

袁崇煥：丟那媽！頂硬上！

破左產坐監洗唔洗還錢?